---
layout: post
title: "Bis auf weiteres keine Arien"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/11/26/bis-auf-weiteres.html
date: 2005-11-26T04:41:15+0200
type: post
url: /2005/11/26/bis-auf-weiteres.html
---

<p>Den <a href="http://blog.jochen-lillich.de/index.php?/archives/186-Luigi">Verlust</a>!-Warum-Du-warste-wie-ein-Sohn-fuere-mig!.html meiner bet&ouml;renden Stimme verdanke ich einer Stimmbandentz&uuml;ndung. Um diese so schnell wie m&ouml;glich aus der Welt und meinem Hals zu schaffen, hat mir der Arzt ein Antibiotikum verschrieben. Und ich darf &uuml;bers Wochenende niemanden anschreien. Na gut, dann mach ich halt mal ne Ausnahme.</p>
